屋企請緊工人 有冇人可以幫我

請岩岩失業既空服人員

問准你老母俾唔俾請先啦毒撚

你屋企有無餐車推先?
無就浪費左人地呢個技能

下 請人都要比你話毒撚
我只係想請男既

佢做餐車 我做推過個

寧願做高級雞都唔做你工人！

做人點都有條底線既

咁叫賣功能呢？

你出幾錢先

Ok, how much do you offer per month?

Tg: fkyouoldmother24

低過市價 250一次

拉

想聞班仔對腳

諗起都硬

唔知佢地平時企足成日，對腳咩味
見親佢地就想除佢地鞋聞

我想啜佢地腳趾

邊屌邊乃？
不過可能企到臭曬晒，好撚多汗都唔定

原汁原味 只想有液體既膠流

最想乃咩職業嘅腳？

廚房佬

我14前就警察，之後到依家就消防／保安／裝寬朋

成隻腳都係毛先正

係。。。。最好曬到黑實
鐘唔鐘意有味

鐘意吱d朱古力醬落去慢慢啜

有冇搵仔玩過

未試過 只係成日係到幻想下 有時去超市見到d朱古力醬就會係咁諗 最好茶埋第三隻腳

平時幻想邊個？
同事？

明星 香港先生個d 有期有個叫rocky

明星? who

羅仲謙 夠大波

唔知邊個明星對腳最臭

好想同佢地腳膠

你估邊個最臭

6號 把口臭 腳都應該臭

唔係最MAN嗰啲咩？
好似唱K

線條好睇姐
喬bobo得唔得

幾正
對腳大大對
仲J過邊個明星腳

好多 如果劉公子肯收我做契仔就好

佢玩黑驚你都岩？
唔知佢地局足成日，對腳咩味

佢都有玩明星既 佢而家深黃

量幾多cm個陣應該幾好玩

鐘唔鐘意黑警腳
行足成日，唔知咩味

踢開波個d先正

打波仔，踢波仔
揀一樣？

踢 對腳會粗粗地 好正

唔知係未踢波會臭啲？
有冇攞過人地啲襪嚟聞

比d汗 業住成日真係好正
襪又冇試過

有冇睇BL漫畫
見過啲足球仔腳交嗰啲好撚正 J撚死我

講落聞過打波仔嘅襪
好撚臭
足球仔都係。。。
好難揀

有冇試過聞對面屋d鞋

幾錢請
人地底薪$12600
都俾人雞撚晒

$130 一日 包食 但有條件

我屌你請到話我知
我都想要

你係咪空服先

空服洗唔洗加錢先

鄰居嗰啲襪實有
有兩個足球仔
一個單車仔

你呢

冇 都係$130 一個鐘

對面就2個女仔 冇仔仔 不過個2個成日帶fd返黎

咁都幾抵用喎

有冇link

有冇玩佢地frd襪

唔敢 怕玩緊佢地d鞋襪個時出黎 就gg

女既唔請 只請男 要著三角緊身褲開工

屌 死基佬

你住天空之城?

你想做？

你班仆街比撚夠負皮未

依幾日J咗邊個

冇咩做 落左球場睇d仔仔打下波 換衫換鞋個時 想拎黎睇下 但廢事比人打